跪求資料庫同veriguide/turnitin差唔多勁嘅網站

上網搵左幾個，但明明我篇野係有參考到人，佢都話我0% ....